請反省一下如何得弱勢支持

無可否應地 我地封路 放雜物係行人路上 的確會為坐輪椅 失明人士 帶來不便 普通人就話避到 佢地點避
有冇計支持場運動之餘 為佢地帶來少d不便

勿屌

推

9